覺唔覺得條街多咗好多人

大家都好似回復返正常生活，但明明疫情兒家越黎越嚴重

重旺過平時
大埔多人到

冇人

開始車多
本身龍呈呢幾個禮拜朝早都順到仆街
今朝早坐巴士翻工已經開始慢車
下個禮拜應該又塞過

打風變廢區都冇問題
少少病毒 驚條撚咩

同平時一樣，根本無少過人，對經濟零影響

係閒日夜晚少左啲 多左人係屋企食飯
日頭同週末夜晚 我真係覺得無太大分別

DLLM. 我專登去大埔食野架

慢慢香港人都唔怕死了

旺角明顯係少左人既

遲早要面對
一係無工開餓死 一係返工中肺炎死

成條街都係人

應該係因為少咗遊客

已經多左人失業，同埋多左吉舖